沈大師2014年曾經祝福1366，現今已過3年，今日已入小注以證大師預言之虛實

一般而言，財演推介的股份，十中有九會衰，但經若干年殺盡散戶後，就會重拾升勢。我今日就要進行測試。沈大師2014及2015年推介過的股票，我都會尋找適合低位入貨。